鐘意個男同事

返工鐘意左個男同事，但言語間知佢嫌我又肥又矮…

唔好害人啦

哦

我條腿又粗

gay

我個樣仲要似男人

咁買條假撚自己諗住佢插下算啦

除左呢個有沒正面方法

又肥又矮又醜仲要男人樣

整掂自己個樣多多仔你食
加油

試下去博物館搵個玻璃箱鑲鳩起自己算啦

正面啲就係草錢整容

翻新工識？

Gay post

收皮啦死肥婆